支那口交部指有國家過度反應無助防控疫情 已提出嚴正交涉

在北京，外交部發言人華春瑩說，新型冠狀病毒感染肺炎的疫情發生後，中方採取最徹底及嚴格的防控舉措，正取得積極成效，中方對有關國家無視世衛組織專業權威的建議，不遵守國際民航組織的公告，表示不滿和反對，已提出嚴正交涉。

華春瑩說一些國家採取中斷航班等過度反應的措施，不單上無助防控疫情，反而人為製造恐慌，嚴重干擾國際正常人員往來及合作，干擾國際航空運輸市場的秩序，敦促有關國家糾正做法，以實際行動體現對中國抗擊疫情的支持。

華春瑩又說，中方對於在華外籍人士，特別是在湖北武漢外國公民的合理訴求，始終高度重視，積極採取有效措施，及時提供疫情資訊及相關諮詢，保障生活、防疫、治療等方面的需求。

食少兩隻蝙蝠啦屌你老母口交部

北韓同俄羅斯

同你契哥講啦柒頭

一定係 金仔第一個封關

個個都想支那死

台灣：誰理你們

支那呢十年黎千方百計比好多錢滲透入國際組織，以為咁就可以操控全世界，點知從來無人當呢d 組織係一回事，笑撚死

比錢WHO幫口點知冇人理

干涉別國內政

交涉你老母

華春驚自己返唔到美國就真

真係當自己係世界之王 所有國家都要聽你支笛

當個個都知呢啲組織比中國操控左，仲邊會有人理佢

舉報有口罩送嘅內政又有無助抗疫

WHO都比全世界屌緊
無人理佢9up

叫哂世衛幫口你班人都封鳩me

別國內政

金仔全球第一快封關你咪又係唔敢出聲
出核單呀笨柒支那豚

貿易戰+武肺已經比人睇穿無底牌 西方一定會繼續好似晚清咁擔落去

搶

人哋點做關你撚事 得罪你呀 屌你老尾
咁又唔得 咁又唔得

干預別國內政？

其他國家點解要聽個on9嘅講，連自己爆到7彩都唔諗下。。。